[Live] 強國超英趕美，郵輪緊隨其後...

強國條棒大拋離對手
泡菜死守住30關口就黎一星期
營多繼續0個案
希望香港可以跌到最底

真 希望香港跌到最底

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務